有冇人陪我傾心事

成晚冇瞓過勁頹廢

訓下啦

頹到瞓唔到

眼瞓自然瞓到

傷心到冇睡意

有咩心事

傷多幾次就慣啦，有咩咁大不了

送左比左個女仔
但佢冇應承或拒絕
仲Po Ig story

再比人hurt 就會死人

咁佢收果陣咩反應先

佢好shock
但佢好趕時間就走左
同佢單獨去打邊爐
之後佢就講咗句有啲野唔錯就會後悔

唔會 俾人hurt多幾次你會冇感覺 隨時做埋hurt人嗰個

今次咪係其實
自己有女朋友但我仲意左第二個
唉

好想死

你既意思係
今次係俾女朋友以外個女仔拒絕你？

但感覺其實你好似都有D罪疚感....

樓豬慘慘

係
我做得好錯

屌老母

你依加其實對女朋友係點樣既感覺架？
仲會唔會想同佢繼續落去？

散咗啦
一無所有了

咁突然既？
岩岩散？